今日７００熊輸８皮

恆指輸5皮

TOTAL輸左13萬

on9

賭夠錢未

牛熊當正股玩 ?

我牛熊從來都係賺黎食餐好, 過下賭癮

真正賺錢係正股

每日訓身買張熊牛過夜, 第二日博大細

真係刺激得黎好傷

無圖講經咩

貼倉先

玩過夜近熊

真係好正。正過之前我過大海。

利申: 輸到差d離婚

total輸左幾多先

反彈返晒喇喎